如果勾結台灣會入罪，咁代表台灣唔係中國一部份

媽呀 好亂呀

呢個係Sydney香港人嘅組織
由舊年612開始喺澳洲搞左唔同嘅遊行同活動聲援我哋香港，佢哋今次邀請咗幾位澳洲議員，記者爆爆。曾健超同頭條新聞嘅曾志豪上緊個直播
。佢哋會輪流發言。討論關於對香港嘅睇法。
希望大家可以睇吓！
喺呢度特別多謝NSW HongKongers

有時間睇吓，幫手推

台灣屬於境外